網上清潔運動：大家多做幾步，將藍絲假媒體多掃而光！

相信大家都知道，
由於點新聞經常性報導假新聞而全頁封鎖。
宜家，如發現下假新聞，
不妨多做運動，按多幾步，

將假媒體fake news 多多掃清多多益善！
多謝先啦！

方法係：

不割席 不分化 不篤灰

推

兄弟爬山

大家好，臨時須處理清單，不分先後：

港人講地（親中，播親中消息跟住虛假陳述）
時聞香港 （專跟中央電視台）
CCTV中文 （即中央電視台，播仇恨言論、不實報導及虛假陳述香港人公眾活動，話300蚊每次示威者不實消息就係佢）
人民日報（跟cctv）
環球時報（跟cctv）
新華香港（跟cctv）

做香港線先處理香港假媒體先，點新聞係好例子⋯⋯
先多謝大家！

利申：我所有都做！

如果有卧底狗，大家應該咁應對